想問大家一條友旅行會唔會住青年旅舍

屌你老母 旅行都住棺材房

定會揀民宿/酒店

MUST酒店, 冇錢不如唔好去

唔會，一定要住酒店